[求救] iOS 8.4 留言後彈app問題

我用iOS 8.4 但留言之後就彈app 可唔可以fix左去

我都係 唔想升10啊

same here

同埋留完言之後、發送匣睇唔到？

8.3 same